一日有人覺得會樓爆，樓市都冇可能大跌

窮撚認命啦
俾心機返工，租樓幫有錢人供樓
怪就怪自己投錯胎

日日返工放工唔g為乜
眨吓眼又一星期，唯有勸自己，已經比非洲小朋友好架啦
起碼三餐都唔會話餓親
可能只會渾渾噩噩咁變老
然後變左而家自己最憎既嗰啲廢老

今日返工又俾啲大粒野撚
上左位真係可以為所欲為

係香港係咁上下

我都係等11月
因為有10日大假去旅行

唉

化雲八十後定狗十後呀

就30 啦

減人工抽居屋啦

慢慢地不知不覺變成當年自己眼中的廢老

狗且偷生

轉左勢了 牛仔好止賺 止蝕

多謝你 出聲幫樓市

收嗲啦！

了解過龍市理論 就知冇可能大跌

龍市理論可以拎諾貝爾經濟學獎

ching我地同路喎

啲人太多錢，而我太少錢

馬ching依家仲有冇炒平保騰訊抽新股？
以前你日日開幾十個post

唔同

市場已經證明龍市係岩

以前有，又緊張，咪成日開post, 點知輸鳩晒，仲開乜鬼post

樓淡終悔改

成日都見到你啲post 唔淨係財經台
老實講依家唔炒咪幾好